我要真普選呀屌

唔要治標不治本
唔係要林鄭落台
係要永久撤回!
係要重啟政改!
係要一人一票選特首!

推